現在大球場仲有冇飛買？

我d fd今先決定去，e+仲有冇飛？

yes